[
    {
        "randomId": 614
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kamanutse kibarangura",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Akababi kumuvumu",
            "option_3": "Agakatsi ku butanda",
            "option_4": "Imbeba mu muguta",
            "correct_answer": "Akababi kumuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dadari dadari",
            "option_1": "Inda muruhara",
            "option_2": "Inzu irimo ubusa",
            "option_3": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_4": "Urukangaga",
            "correct_answer": "Inda muruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Ikinyagu",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Muze tumupfyunye bene umupfu baraje",
            "option_1": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_2": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "option_3": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_4": "Icyagumbwa",
            "correct_answer": "Icyagumbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gacika kabaho",
            "option_1": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_2": "Umusenyi",
            "option_3": "Isuri",
            "option_4": "Intuku z'amasaka",
            "correct_answer": "Umusatsi ; urukangaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera uruyongoyongo rwa Nyirabaha rwimiye i Nduga rukabyarira i Nduga",
            "option_1": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_2": "Icyugu",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Igikona n'umutsima",
            "correct_answer": "Uruzi; ishami ry'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Shinga unegeze",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Umusore",
            "option_3": "Ishavu",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tamba nyoko aratetse",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_3": "Isake",
            "option_4": "Inuma mu kigega",
            "correct_answer": "Inkono yuzuye ibiryo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ikibyoya ikibyanwa mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Icyugu mu nshoce",
            "option_3": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_4": "Imodoka mu muhanda",
            "correct_answer": "Icyugu mu nshoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Inkangara",
            "option_2": "Inkari mu murama",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ibuye n'umutarimba",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    }
]